介紹返唔同包裝同產地

介紹返唔同包裝同產地
泡菜製1.5L樽裝

廣東製500ml樽裝

寶島製580ml樽裝

營多製500ml樽裝

泡菜製245ml罐裝

寶島製340ml罐裝

泡菜製粉劑大盒

營多製粉劑細盒

push